真•人間香奈兒

請善用不推文回覆

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

佢真係唔適合代言
我完全唔想睇佢著緊乜
我淨係望住佢個樣

ig

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢樣真
Chanel條裙出能哂事但個model carry返

同意

真

條裙好似打機啲skin咁

請善用負皮功能🙏🏻

似古羅馬啲服裝

尾3尾2個兩張點睇都有陣柒味

正能到..

最尾張gif

膠到甘 不了

高傲到 好想星巴佢

八婆臉 不同意

👌

雖然係正，但牙珍先係